有冇手足需要gear？

自問廢中無能力上前線，係外國ship咗少量gear （goggle & mask) 返嚟想幫手。

有需要PM我，我再俾TG你詳談，會嘗試send 去EFLocker，不需見面。

非誠勿擾，謝。

我起吓底咪知我少出post 囉⋯⋯唔好意思巴打！
有需要TG我老婆：

我地都係想幫手，都預咗無人信。
不過自己有大有細，唔太方便出集會場地散貨。

今日派咗兩份出去，如果有需要就TG我老婆啦！
幫到一定幫，謝。

而段時期好高風險啵。。。

So far 到現在為止派咗12套 gear，如果需要請TG，香港人加油！

推

而家仲有咩裝？

暫時得 6000+5911N+6002
有需要TG。

EF LOCKER勁大隻cam喺頂